香港今代青少年可以算係東亞病夫, 家下連支那都要考體能先可以升高中

體育體能唔得, 一樣升唔到, 成績幾好都要重讀

香港文化太吃喝玩樂，近兩年興行山，都算異軍突起。

所以臭閪支那解手軍叔叔咪訓練紅黃藍幼兒園啲細路做床上運動囉

你估臭閪支那低端人口浪得虛名？

其實樓主講得無錯

支那劣策都要奶

咁都叫劣? 到時比南亞佬打, 還手無力, 連走佬都一樣無力

中共就係想香港人 手無搏雞之力, 咁先可以反抗唔到